半夜睇到呢段片喊撚左

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

乖啦喊完易訓啲 早啲抖